女友要同其他男性朋友過大海

如題
兩男四女去澳門兩日一夜
我就信唔過啲男嘅
大家點睇

咪咁小器啦

6個人去10個人番

帽事嘅

一齊去囉

唔想要護眼post

第一個concern....女朋友靚唔靚先

你又call多個frd帶4條女去囉

4個女都會出軌，咁應該香港一早扑左

推 花生mode on

無問題要相信

女多過男你就唔洗咁驚既
除非你條女本身同果兩個男有曖昧啦

你以為啦

諗起都爽

來忘掉錯對

女朋友: 同成碟青瓜過大海

來淫亂派對

帽事既

帽事既放心

通常無啦啦過大海嘅女都係比人包

之前先有巴打分享
條女跟同事去澳門玩, 比人扑埋
仲要開po問

護眼post

女仔同房就ok 既 睇你女友定唔性定性囉

女友：男性朋友A,我身體變得很奇怪唷！很熱嗯
男性朋友A:乜原來你病左呀，唔緊要，過嚟我張床度，我地兩個拮你兩針就會無事啦。

成碟青瓜過大海

計錯數呀

4個女既都有左就8個人加兩個男，等於幾多呀？

點解呢？如果兩個男低質呢

Pish

女友唔去啦
但係好似嬲咗

佢個心已經唔係樓豬到了

你跟埋去咪得囉

佢啲朋友我唔識

理尻得佢 起碼避開頂帽

下次唔話你知

b，我唔去啦
但我依幾日好攰
我過多幾日搵你啊

正面d啦你地，樓主可以買定bb床等做daddy

為左你唔去都算係咁啦

攰幾日

唔知佢點諗
好驚佢覺得我好霸道

樓主過幾個月應該會做爸爸 恭喜定先

屌閪相當有趣 d水出得快脆
所有女人有兩個波請你托住佢
打一下會亂彈 整多下會狂搖

咁係咪姐係去

只係朋友

爸爸

一定帽事

放心啦 多頂帽姐

信任係好重要嘅

過大海除左做愛有咩做

帽事ge

爸爸做咩唔要我

正

你肯定係4女兩男？

你條女係g

6p

靚唔靚先 唔靚唔洗擔心

正常社交黎姐綠色

自膠